其實啲nba球星打完攬埋係講咩

係咪好似學界咁：好波好波

定：岩岩打得撚廢啊你

有無連登仔識讀唇

今晚食乜

做得好，尾數一陣過比你。

今晚12 點齊齊叫雞

球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，你點和我鬥?